突發！發現水炮車弱點

應該係車頂！估計黑警上橋驅趕示威者 因為驚示威者用火魔法or硬物攻擊
純粹個人見解！

其實水炮車唯一武器就係個炮嘴

有無方法整死佢？

搵重物

🔥可以令入面加熱 令司機熱辣辣